(難民大戰)非洲人 定 蝻仆街啲

正評: 大黑腸

負評: 淫賤蝻

利申: 個人認為黑人好啲，比較少周街聊女仔，𥄫女同至少唔會大量係香港繁殖下一代，見親d小蝻真係衰格到仆街，好想一刀斬撚死佢地